［求指教］Vincent

原來是個girl
好聽唷

弘子我是偽娘來的

你彈的? 很勁

沒有彈
是伴奏